(圖)機場實況

冇boarding pass埋唔到

三二一 衝呀

巴打咁快佔領機場

去接機大堂check吓?

去Arrival Hall 呀

Push, 樓下接機大堂有冇特別set左D乜野?

係接機唔係登機

有冇人幫啲搭飛機嘅人舉牌話機管局多此一舉，阻住人

BTW, 真心唔好搞登機Check-in果度
要話俾D遊客知, 係機管局阻到佢地, 唔係我地

咁送機啲人咪好無辜 雞管焗有乜資格唔俾人送機

好正常

推

對準政權

將計就計 接機節目臨時順延一日 睇出境有幾柒？

唔好中計
塞死賴我地
去接機！

Fast hand ah bro

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

朝早已經唔算多人 但已經開始有人龍
一個arise仲要得一個aa職員自己check

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Arrival hall冇人呀！！！岩岩落機！！！

之前有巴絲估計今日會多過上次好多人
接機大堂塞爆後就會有人上離境大堂

無boarding pass 唔畀去check in counter
唔去check in counter, 又唔會有boarding pass.....

無拎e ticket receipt 點算？

唔好搞離境

等遊客自行感受香港政府有幾衰